波台手足快啲入防空洞

收到風
Cc toy 班user啱啱喺托兒所出返黎

有雞樂哥保護我

大隻佬N賓一個抽十個啦，驚條毛